外國反色情組織進入中學校園宣傳

外國反黃宣傳進入中學校園

前言：本視頻來自於fight the new drug（簡稱ftnd）網站，是他們進入校園進行反黃宣傳的剪輯，可見國外已經有人深刻認識到黃毒的危害，希望國內也能進行一些反黃的教育宣傳。

更多fight the new drug 資料:

在美國有一個叫做Fight The New Drug（簡稱FTND）的網站，翻譯成中文就是「與新毒品戰鬥」，而它所指的新毒品就是H片和色情。FTND的口號是「porn kills love」即「色情毀滅愛」。

【Fight the new drug】美國人宣稱與黃片鬥爭到底

【Fight the new drug】色情如何改變你的大腦

【Fight the new drug】演唱會

【Fight the New Drug】宣傳PornKillsLove

【Fight The New Drug】youtube

想入戒丁whatsapp群請ＰＭ電話比我
ＦＡＣＥＢＯＯＫ專頁：@noj1314
香港戒丁文章

西方觀點：

人體內有一個「獎賞系統」，這個系統的物質基礎叫「多巴胺」(Dopamine)，由腦內分泌，可影響一個人的情緒，是一種類似腎上腺素的物質，在短時間內令人高度興奮。多巴胺帶來的興奮可以使人上癮，性行為、吸菸、酗酒甚至吸毒，都可以刺激多巴胺的分泌。從理論上來講，增加這種物質就可以讓人飄飄欲仙，但它卻會令人上癮，讓人深陷其中，難以自拔。很多人在無聊時、情緒差時、壓力大時，都很容易出現手淫的行為，因為他們急需通過手淫來增加多巴胺的分泌，從而讓自己興奮起來、快樂起來，以擺脫當時糟糕的心理狀態。雖然手淫惡習可以導致多巴胺超量分泌，並獲得隨之而來的欣快感，但是當快感消退，當多巴胺濃度回落，人就會變得異常空虛，所以在短暫的滿足過後，又是無盡的渴望，極希望再次體驗那種多巴胺爆髮式分泌的快感，多巴胺的瘋狂分泌就像一場頭腦風暴，給人帶來爽的體驗，但是請記住，風暴會帶來災難性的後果，這種爽為身心健康埋下了極大的隱患，很多人只看到短暫的爽，卻看不到由之引發的無量痛苦。

ON9

成班靚仔叫人唔好打丁

屌你老母咩 有頭髮邊個想做幟哥

你估我自己想打飛機咩 有得揀咩

戒左好易溝女

pornhub

bubugi片算唔算色情片？

會令你產生意淫就算

各巴打一人一甜網
我先
pornhub

屌 打飛機都唔俾

性行為包括埋扑野
所以有女都唔好屌咁多

節制，一個月２次

一到sem break冇嘢做就心癮起

試過戒左幾年 一條女都冇 j都無長過 人生仲係咁失敗

冇咩可能，戒左幾年一定好大改變
一係你有意淫
除左夢遺外仲有冇射精？例如叫雞

去論壇睇文

邊有錢叫雞啊 唔怕生性病咩
意淫點會冇啊 係人都會有性幻想架啦